[1q題]點解我返工 成日俾印度上司趕走

因為你係中國人?

唔是

因為你賣印度神油?

百里香？

唔係

趕你返屋企屌閪

用唐太宗活絡油啦